又係心斎橋，今日又同新既日本妹食飯

見到killer可以同我say hi

圖入面有幾多香港人

好多と思う！

點先可以屌到日本妹！

ホテルいこう〜

收皮喇

冇咁快，食飯先

好想食龍蝦包呀

普通

來日本請我飲酒

又叫雞然後扮溝女啦

Block user
我咁勁都唔信

右下似蝗

日本妹呢？

你應該問圖入面有幾多唔係香港人

右下條女

你收皮，雞咁貴（我好窮），女朋友來

佢遲到

你地當game玩

邊撚個係你?中間果個4眼仔?

信未？

你叫條女v字手勢影多張

樓主從此深潛

虎牙妹含𨶙好撚爽

好樣衰下

Ok

巴打想跟你搵食,OK?
利申:A09 30歲大魔法師

條女都ok

但年輕應該都大

Btw

等樓主post相

9up左成年 終於都溝到女

你就9up,全部都真

交學費ok

你自拍post一張

正啊

我好撚型，自己問東京巴

我型仔不？

日本妹はにわとりです

扑完野出包膠未丫

已經好撚臭

WHO？

做咩影鳩我
btw我知你係邊個了

目測80個香港人100個支那人
20個日本人

又食姐姐呀

我女朋友好鍾意我喎

入去沖涼嗰陣，間房反鎖左，所以我爆左玻璃

見到我？

Push

姐姐來24

我信

講下咁樣全餐比幾多錢

又叫雞
叫一次就開一次post

いくらですか？

8000yen食居酒屋

你知唔知日本叫雞好撚貴，我學生來冇錢，普通女仔來

今次依個唔係好得

之前果d正d？

咁點算

我都想屌 幫幫手？

冇事，啲酒店姐姐掃晒啲玻璃

你交學費未

未

你來日本先搵朕

爆人地酒店玻璃唔使賠錢丫？

都話佢反鎖左我

咩事，玩禁錮?

含撚嘴

禁室培植

間酒店個門壞架

唔係

屌完 殺人

日本妹條屍埋死

Btw 冇埋右？

條日本妹反鎖你？

道門本身壞咗

變左痴線post

你個名真係講緊搵嗰個巴打

媽，係我丫，痴線丫

咁你有無扑到野先

有

有冇玩日式顏射

口爆

正

Lm

30中至40都有人信😂

你日日都有新女
你仲未有穩定既交往對象

有正印

6月搵你食餐飯好冇

整埋早餐比我食

恭喜終於脱離A0

其實日本係咪冇晒日本人

如果要po上嚟就要用你部手機，姐係部iphone係條女嘅，但上面備忘錄3隻字係中文唔係日文，所以條女唔係日本妹
唔覺得會要佢send返張相去你手機咁多此一舉

唔比有2部電話？
一部香港一部日本

坐言起行

應下機啊喂

唔係有個日本女友架咩你

你條女有冇女性朋友單身

我有兩部手機，傻仔

可以

大阪有邊度剪頭髮無伏？

貴條撚 5000yen有交易

求教學

竟然有咁多傻鳩比樓主撚

笑撚到肚痛

屌。 樓主post自己個樣塞住班連登仔口啦

見過樓主，好靚仔

係 lor, 所有相都無連貫性, 咁都比樓主撚到

摩擦力

樓主儲咗幾耐錢先夠錢叫兩次雞

我都唔叫雞既，點會知 知，傻仔先叫

你就傻仔

Who are you

就係兩部

我除來都叫雞

你就冇連貫性

有，不過介紹左比自己朋友先

笑撚咗又一個扮溝架妹嘅傻鳩，同五十肩一樣咁撚笨柒，叻啦叻啦溝到架妹喎最勁係你啦

見過樓主，好靚仔，抵佢日日食女

如果我部手機用日文=我係日本人？

咁你又真係見過，你記得下次請我飲返咖啡 ，你上次未出糧我接濟你

電登仔最撚傻嘅係你，大把巴打見過我啦， ，係人都知我溝女勁，連andy gor都知，Andy哥個friend溝到女都係我教，你咪on9

我用killer簽

Killer識日文？定係用英文同日本妹溝通

好有米，約一次都2,3萬円

邊個日本女朋友呀咁多日本女朋友

killer又上黎落連登啲傻毒撚同臭西面

killer可唔可以教下我點識日本妹？
我都想好似你同andy哥咁

可以，你呢d忠實fans一定教你 ，免費教你

kimochi

你自己去，我從來都唔去飛田新地

多謝killer哥
唔想再受港女氣
你睇下成班港女屈你作故仔就知佢地心胸幾狹窄

留tg教你

話你啊

你咁好人不如再接濟我多一次

我窮

梗係用日文同英文，唔通用法文？

すみませんいくらですか。